\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item OSS Gateという言葉は聞いたことがある
  \item piupartsという言葉は聞いたことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 取り組んでいる内容を知っている
  \item どのようなものか知っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item 初めてOSS Gateという言葉を知った
  \item どのようなものか知っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 初めてOSS Gateという言葉を知った
  \item piupartsという言葉は聞いたことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ xianheiba }
  \begin{enumerate}
  \item 初めてOSS Gateという言葉を知った
  \item 初めてpiupartsという言葉を知った
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ khibino }
  \begin{enumerate}
  \item 初めてOSS Gateという言葉を知った
  \item どのようなものか知っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiy9999999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item OSS Gateという言葉は聞いたことがある
  \item piupartsという言葉は聞いたことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 取り組んでいる内容を知っている
  \item どのようなものか知っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item OSS Gateの取り組みに参加している
  \item どのようなものか知っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 取り組んでいる内容を知っている
  \item どのようなものか知っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item 取り組んでいる内容を知っている
  \item 初めてpiupartsという言葉を知った
  \end{enumerate}
\end{prework}
